林奠我屌你老母個爛臭化閪

當我地香港人係狗呀